香港供電系統的可靠性是全球最佳記錄之一

樓主係鏗哥分身 ?!

no

鏗仔好波

見到內地就燥

巴打你調轉左，係中電同大陸聯網，中電又連落港燈自己個電網
大亞灣有專線落中電個網
如果是但一邊收左皮，拖慢左個網frequency去某個level，會trip左個interconnection保住另外兩邊屎忽
利申：做中電
依家中電質素同大陸接緊軌，留名等睇大停電

學到野

巴打想知多啲可以search underfrequency loadshedding

留名學野

邊到好 呢排成日都驟降， 冧左好多野囉。

大停電之時
中共大軍大舉入城